HKE 出道歉聲明 網民問幾時推1蚊機票

對於是次航班變更所為您帶來的不便，我們深感抱歉。我們已聯絡受影響之旅客並為其安排轉乘其他航空公司之航班。有關更多受影響航班的資訊，請前往： 了解詳情。我們感謝您的理解及體諒，並再一次為航班變更所造成的不便致歉。

We deeply apologize for any inconvenience caused to you by our recent flight disruptions. All affected guests have been re-accommodated and have been contacted, for more information please refer to the travel advisory on our website here: . We appreciate your patience and apologize for the inconvenience.

去fb看看，好笑，班苦主要求hke解釋，但hke理9佢地